master elective 要簡3科 ， 點簡好

Statistical data mining
Statistical inference
Optimization methods
Mathematics of finance
Investment science
Mathematics of derivative pricing
Scheduling
Multi criteria optimization
Stochastic optimisation
Scientific computing
Loss models
Risk analysis for epidemics
Supply chain analysis
Supply chain management
Principle of corporate finance
Corporate risk management
Economics for financial analysis

本身做緊data analyst

Pish

Data mining 仲使諗

頭三個

巴打讀緊咩master

頭兩個我會簡，第三個其實會有咩用